速龍衝入西鐵站對蘋果記者噴胡椒噴霧

屌你老母

死克警

CLS記者都噴

記者而家怒屌

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

文宣組做嘢

光復香港，時代革命

光復香港！

時代革命！

記者都敢噴 真係越黎越冇人性